{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈비예찬 삼송점"
    },
    "text": "カルビイェチャン三松店は、高陽スターフィールドの近くに位置するカルビ専門店です。 食堂は2階にあり、駐車は1階で可能です。 収容人数は400人で、様々な部屋で構成されており、団体会食や家族の集まりなどに適しています。 牛の味付け焼きを2人前注文すれば1人前を追加で受け取り、4人前注文すれば2人前を追加で受け入れてくれる。 豚肉の味付け焼きは4人前注文時に4人前を追加で提供し、コスパ良くたっぷり食べられます。 肉が残ればテイクアウトも可能で、肉をテイクアウト注文時に割引してくれます。 カルビは味付けがよく染み込んでおり、炭火の香りが香ばしさを増してくれます。 シングルセット、ダブルセット、ファミリーセットなど様々なメニューがあり、カルビタンや牛のともばら肉入り味噌チゲ、ユッケビビンバなども食事として楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店はどこに位置していますか？",
            "answer": "カルビイェチャン三松店は高陽スターフィールドの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店の食堂はどこにありますか？",
            "answer": "カルビイェチャン三松店の食堂は2階にあります。"
        },
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、カルビイェチャン三松店では駐車は1階で可能です。"
        },
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "カルビイェチャン三松店の収容人数は400人です。"
        },
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店では団体会食や家族の集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、カルビイェチャン三松店では団体会食や家族の集まりなどに適しています。"
        },
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店で注文すると、追加の肉を受け取ることができるんですか？",
            "answer": "はい、カルビイェチャン三松店では、牛の味付け焼きを2人前注文すれば1人前を追加で受け取ることができます。4人前注文すれば2人前を追加で受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店で豚肉の味付け焼きを注文すると、追加の提供があるんですか？",
            "answer": "はい、カルビイェチャン三松店では豚肉の味付け焼きを4人前注文すると、4人前を追加で提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店で肉をテイクアウトすることはできますか？",
            "answer": "はい、カルビイェチャン三松店では肉をテイクアウトすることも可能です。テイクアウト注文時には割引があります。"
        },
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店のカルビはどう味付けされていますか？",
            "answer": "カルビイェチャン三松店のカルビは味付けがよく染み込んでおり、炭火の香りが香ばしさを増しています。"
        },
        {
            "question": "カルビイェチャン三松店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "カルビイェチャン三松店のメニューにはシングルセット、ダブルセット、ファミリーセットなど様々なメニューがあります。また、カルビタンや牛のともばら肉入り味噌チゲ、ユッケビビンバなども楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 561
    }
}